面對胡椒催淚水，短褲定長褲辛苦D

短褲易抹
長褲有野阻隔，定會有野up住

另外都想問下布袋彈同橡膠彈有冇得防

十小時就係
邊搵到

短褲好